已經無哂行動post , 文宣post …

有冇人可以答我呢場運動係咪完左？大家係咪已經俾黑狗，垃圾政府磨滅左個團火… 好希望大家唔好放棄，sorry 1999

推！！

自推十下

推

Push

連登幾時有強制登出？
我要光復連登

唔可以咁就完

我要聽日見到連儂牆再現榮光

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後 光復香港 時代革命 煲底見！

push

推！

大家唔可以得個講，我哋巳經休息左好耐

大家！推！

幫推

push
有post 過 不過推唔上去

流住咁淚出呢個post , 唔想大家放棄… 我哋已經無退路

已經準備好大量文宣出去貼

行

活

係

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係唔係推唔到呢個post就代表運動己完😂

Dllm分化L

馬鞍山捉緊人

講故台d post出番哂黎

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

Let's go

光

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

復

香

港

時